好撚大聲嘅雷響

啲雷聲好似叫緊
光復香港 時代革命
有冇人聽到？

又叫啦 葵青 聽日見

再黎 黑警 還眼！

劈撚死黑警唔該

打足成晚 為聽日做勢

聽日大家準備再巢皮腳！

政府黑警我屌你老母！

聽日葵青 1430準時呀！

好！我自膠

完！